點解港鐵廣播係咁？

廣東話—》普通話—〉英文

狗格